如果當年蒙古帝國冇解體, 個世界盃陣容會變成咁

個世界盃陣容都算廢...

艾堅菲夫(俄羅斯/陸軍)

比斯錫克(波蘭/多仔) 基歷克(波蘭/摩納哥) 碧拿歷(波蘭/修咸頓) 張琳芃(中國/廣州恆大)

艾達杜蘭(土耳其/巴塞) 基祖華克(波蘭/聖日耳門) 耶莫蘭高(烏克蘭/多仔) 卓尼舒夫(俄羅斯/潛艇)

巴拉斯塞夫斯基(波蘭/狼堡) 利雲度夫斯基(波蘭/拜仁) 米希達恩(阿美尼亞/阿仙奴)

如果當年蒙古佔領到日本(兩次都輸), 唔係今日唔洗諗個陣容諗得咁辛苦

起碼日本個陣容半數可以入數, 長友佑都, 吉田麻也, 香川真司, 柴奇岳....

你唔好on9啦

大蒙古膠

大東亞共榮圈點組好?

西班牙帝國定大英帝國勁d

成隊都日本
最多打隻孫興民做後備翼

講真呢個陣打入四強都要睇運

納粹德國

冇林嘉緯？

有印尼菲律賓
可以揀埋AREOLA同尼恩高蘭

德國，法國，波蘭，奧地利，屌咪即係拜仁

紐亞(德
基米治 保定 曉姆斯(德) alaba(奧
杜利素(法) 蘇利(德
高文(法) 梅拿 列貝利 (法
利雲(波蘭

應該會成個東亞同西亞含家剷死曬

洛賓都係

羅馬帝國醉勁!

屌奶星，大英帝國得個大字但成碌柒咁

不如講南斯拉夫未解體

前鋒：迪斯高 祖維迪 文迪蘇傑
中場： 拉傑迪 摩迪 佩利錫 高華域 米連高域沙域 馬迪
後衛： 高拉洛夫 路夫雲 伊雲奴域

門將：漢丹奴域

sub: kolasinac oblak rebic s.savic 伊比斯域

如果計埋科索沃血統仲有xhaka 沙基利 比哈美

仲有MK龍
其他

第一個留言永遠都係咁有質素

日不落帝國已經收你皮

哇屌 如果仲有南斯拉夫
應該都係有力爭杯

人腳係，但可能會內部不和

有D咁既隊到時真係有得睇往死裡打

發現拜仁係納粹影子

相傳有納粹德軍攜同家眷着草去智利，所以維度爾....

你呢個陣可能有半隊入咗集中營
納粹點會出 保定 阿拉巴 杜利素 高文呢d黑鳩

你要符合史實既話，樓上講個啲蒙古，日本個啲全部唔使講

其實98個隊南斯拉夫+克羅地亞仲勁

西班牙+殖民地帝國

西班牙 加墨西哥全中南美除左巴西

蒙古帝國
大南斯拉夫
大英帝國
羅馬帝國
蘇聯
西班牙帝國
葡萄牙帝國

邊個最勁？

葡萄牙帝國=
阿朗+巴西

比比、迪高嗰啲本身就巴西黎

push

Salah Kane Bale
夠做啦

我淨係知如果當年你老豆唔係冇錢買dom，個世界會少一個廢物

好訓教啦

Iwobi

Salah Kane Bale
Lingard Iwobi Sterling
Stones Walker Moses
Hart
勁撚到

如果盤古大陸冇解體嘅話

都係垃圾

葉鴻輝

羅馬帝國

咁咪搞國內聯賽囉
蒙古帝國世界杯

你叫大秦帝國情何已堪

點會簡kuba

so poor

假設都唔講得

你哩啲垃圾可以死左佢

連埋你全家

元帝國係附屬於蒙古國
咁我諗歐洲好多國都其實獨立管治
好似英國咁分開參加

西班牙有美斯回家

羅馬呢

如果當年阿當冇食禁果，伊甸園隊應該屈哂機